一人一個改左名就可以賣貴D既食物/飲品名

牛奶雪糕 ---> 北海道3.6極上牛乳軟雪糕

奶茶 ---> 英式鮮奶泡紅茶

好多加個國家名就升級哂 (個價錢)
仲有冇

手羽

近排好興
自家制乜乜乜

我懷疑班港女唔知英國人會飲茶

台灣野加古早味
日本野加極上
歐美野用全英文餐牌
本地野加手製

老虎堂
幸福堂
仆街你個街
咪又係珍珠奶茶

餐肉辛辣麵->部隊鍋

塑膠屎水>黑糖珍珠奶蓋紅茶

叉燒飯 - 極上豚肉丼

呢個真係真心on 9

肥絲你係for sale? 你賣幾貴都冇人叫架啦

北海道3.6極上牛乳軟雪糕 可以賣貴D係因為真係用左北海道3.6牛奶

超軟滑
流心
極•XX

月餅-冰皮月餅

都唔知係咪真係有用到

黯然銷魂飯 - 叉蛋飯

隱世
秘制
邪悪

再加極少既
芝士
海膽
紫薯

再配流唔到既流心

雀巢雪糕——-哈根達師

係正嘅

依個係食得出陣味
北海道3.6牛乳 係好香 飲完係會齒頰留香

問題睇佢落左幾多濃唔濃姐

Phone->iPhone

無用咪報海關囉 成本貴啲賣貴啲有咩問題

叉燒
炭燒西班牙黑毛豬

黯然銷魂飯 -> 叉蛋飯
炭火叉蛋飯 -> 叉蛋飯

仲有芝士前面一定要加邪惡

西班牙黑毛豬真心on9 乜又係豬肉一舊

仲有
炭燒黑毛豬肉配脆皮煎蛋飯 -> 叉蛋飯

結婚去飲見到menu 第一道菜 "連登女神肥絲大隻"

會想蝕住人情即走

期間限定

蛋->玉子
菜->野菜

邪惡前面又一定要跟隱世 呢個定律嚟㗎嘛

推廣價

慢煮

冰室—茶餐廳
冰室每樣野都貴10$up

叉燒飯-極上天津玫瑰露蜜味慢烤穀飼黑豚肉丼

飯>絲苗白飯
粥>明火白粥

主人家咁嘅粗嘢都擺上檯 同佢講下次搞得好好睇睇先請我嚟 唔好哂我時間 今日嘅禮留到下次先一次過做

Tesco 橙汁

歐洲真送 Tesco 橙

*歐洲直送 Tesco 橙汁

低溫慢煮乜乜乜

豬扒 -> 鹿兒島黑豚

黑松露炒蛋

有機

限定

鮮

鮮檸檬伯爵紅茶
咪即係凍檸茶

係銅鑼灣做過西餐廳 勁多港女一入尼就問有無handmade嘢食 唔係嘅唔會食 咁我間啲意粉有手制嘅 不過係來自啲弱智工場 每次來貨都可以見到有野痴係啲麵上面 啲港女閪客照食

腸仔火腿午餐肉泡菜公仔麵

湯> 滋陰降火湯

Mc Cafe餿水咖啡-原粒咖啡豆烘焙咖啡

食得嫁?

咖哩牛腩飯->
慢煮咖哩牛腩飯->
慢煮南洋咖哩牛腩飯->
慢煮南洋咖哩牛坑腩飯->
明火慢煮南洋咖哩牛腩飯->
明火低溫慢煮南洋咖哩牛腩飯

港女咁講係on9

但你做飲食唔衛生都好意思講出黎

琴日飲左人生第一杯mc cafe，飲一啖即扔

茶字典
改埋晒唔同包裝唔同名當我認唔到

細個飲過 一試難忘

新老闆話要賣米賣 又唔到我話事
利申換左老闆一星期就頂佢唔L順辭左

All day breakfast

生魚
魚生

正常係食得岀嘅

食唔岀分別好意思講岀口

綠茶雪糕
京都綠茶雪糕

時新漢堡包
手工漢堡包

新鮮雞蛋仔
北角雞蛋仔

煎蠔餅
台式蚵仔煎

有人係連可口可樂同百事可樂都分唔出,,,,

依個係因為唔同brand
你究竟知唔知我地講緊乜

海老>蝦

月餅—>半島月餅

雞蛋—>玉子

Sor 9
笑撚左

btw, 美國同加拿大啲哈根達師真係由雀巢製造

刻骨銘心初戀金銀情侶套餐

睇樓主你個智障同班child登仔應該唔知道 哈根達斯啲雪糕係雀巢 哈根達斯係雀巢既附屬公司 人無知真可怕

大家樂既咖哩牛腩飯

粉絲
春雨粉絲

洗衣液
納米洗衣液

水
納米水

臭腳，香港腳

之前咪有人開po講過lor 自己google下啦柒頭

滾水淥丸 -> 關東煮

xx直送yyy
日本哈蜜瓜->熊本縣直送哈蜜瓜

真係唔知邊個先係弱智
樓主講緊同一樣食物唔同名
哈根大師係雀巢咁又點? 材料都唔一樣

奶支港人限定

關東煮/車仔麵 -> 麻辣燙

你咪繼續兜 google都費9事

柒左就躝番出去啦 仲想楋翻揸沙

糯米糍-冰皮月餅

依家講緊係同一個一模一樣GE野改一改個名就可以賣貴D

你講嗰個可能係食用材料一模一樣, 但包裝已經唔一樣

野食唔止個食用材料值錢, 個包裝都可以影響埋價錢 (例如有蓋/有匙羹)

雞蛋仔-馬卡龍

LadyM月餅

水晶蝦餃皇

呢個真係駁唔到.

加左「香港精神」、「被地產霸權壓迫嘅小店」嘅餐廳所有食物

濃情化不開嘅豬紅
情比金堅嘅炸豬皮
「巴黎九棍魚」起肉打成嘅魚蛋
印度嘅感情咖喱
代表天長地久嘅韓國野生蘿蔔
蕩氣迴腸嘅豬大腸
蔫韌纏綿嘅生面

但係多數凍檸茶茶膽係錫蘭為主喎

依個係日本仔既傑作
但佢地真係會分季出唔同味
包裝又會改

仲有地區限定
全部都係marketing

手製 直送 自家製 古早 手工

格仔餅 窩夫

星爺走前咗廿年

手做皮革 同有牌子既價錢差唔多 心諗咁點解我唔買有牌子 做工肯定靚d先

豬肉>豚肉

黄金蝦

水->鑽石能量水

黯然銷魂飯

有朋友響支那某餐廳見到飲品度有杯"心痛的感覺", 賣30蚊人仔, 好奇嗌黎試下, 屌佢係清水一杯

生魚->魚生

同一公司等於同一産品？

皮玉子

黯然銷魂飯→叉燒飯

元朗人。。。

蛋 —》玉子

水晶膠雙氧水 -> 彩虹鮮花拔絲

把自己看得這麼高

有冇之前嗰個南洋咖喱

屌無改錯名

維他奶 >>> 圍她奶

冰室

瑞士山區肺

點會呀
係都叫老火靚湯啦

自助餐 -------> 極上巨乳放題

舊時已經有老火靚湯
之後唔知點解要好強調個功效先會寫埋出嚟
呢個版本應該新啲

豬柳蛋漢堡-》極限芝士豚肉日式漢堡

日本直送

手工漢堡個名真係好伏
又唔會真係自己整埋塊包皮 就咁砌包
麥當勞係咪都可以改名

手工制嚴選雲南蒼山走地鐵板雞扒漢堡
手工制極上美國a級安格斯漢堡

手工xxx

Royal 級所有食物

有冇興趣做廣告

禁多版都冇 很大唷！

電腦檯/椅/keyboard/mouse/墊/零件
電莖 檯/椅/keyboard/mouse/墊/零件

細份/粒野就叫一口乜乜乜

奇華月餅＞Lady M 奇華月餅

留名

夠啦連仔 做多在

最尾果個好似有d唔同?

再加個有機就無敵

唔好on9啦 真係信

極邪惡_ _ _ _ [食物名稱]

依家市面大把超越佢

on9 真係冇一定告得入
而家邊有餐廳會咁玩

日本桃 ——> Royal 級岡山白桃

落10%， 其餘90%用奶精溝

你都食唔出啦

用左一滴都可以話有啦

手工漢堡呢個真係廢中之廢

有邊間漢堡唔係手工

水

「比利時式xxxx窩夫」

古法xxx
極邪惡xx

你老醒你！叉飯就叉飯啦！加多只荷包蛋畀盡你咪廿二文碗！黯咩然銷咩魂飯呀？咪讕有型呀！

日本空運

M記豬柳強漢堡拆開後⋯⋯⋯⋯早晨全餐

水信玄餅>Rain drop cake/天使之淚

一定有羅馬生菜

珍珠奶茶 = 20蚊
黑糖珍珠奶茶 = 30蚊
手炒黑糖珍珠奶茶 = 40 蚊

凡係豬肉既叫豚肉

有氣水＞阿爾卑斯山有氣水

prefix-期間限定

this is supreme

岩岩用熱水沖嘅野飲加冰-冰火兩重天

真, 呢個先on9

手炒XX

哪渣麵-》 刻骨銘心初戀金銀情緒套餐

連埋杯野飲一舊水都唔使呀陰公

天使之淚間野仲收$68

佛羅倫斯名貴酒杯配拉素白開水

勿相認

咁以後d餐廳唔使分高級低級啦

用A5和牛照寫牛肉
用黑毛豬照寫豬肉
築地每日空運既拖羅 寫吞拿魚

兒登仔見識少唔好見怪

叉燒蛋飯 > 黯然銷醜飯

將一個漢堡包既料拆散哂叫英式早餐

連登女神肥絲大隻→ 肥婆

常餐->All day breakfast

雪糕 —> Gelato

明明普通野 係意大利食到想嘔

bank -> ibank
phone -> iphone
school -> i-school
bond -> ibond

一見mn自家xx xx手作就好撚反感

加個「韓式」一詞

韓式

咁點分入工廠貨同自己整？

定係自己整都唔比講出來

白汁雞扒飯>香草白汁西班牙烤雞扒 配飯 $88 +1

芋圓鮮奶茶

奇華 —LadyM

哈根大師好似係美國野

期間限定日本直送自家製手作極上韓式芝士邪惡泡菜慢煮和風豚肉流心珍珠奶茶
港女見到即刻狗衝去打卡

咖哩飯-->慢煮秘制南洋咖喱嫩牛腩飯

大家樂 慢煮 咖哩牛腩
= 唔熄火死唔斷氣一路炆

嚡到
第一次食牛腩咬唔爛 吞唔到

尼你老母
米你個冚家剷

雪米糍 --> 冰皮月餅

問題係呢2隻字太濫
濫到反感

仲有: 棋子餅(豬油皮+蓮蓉)
= 無黃月餅

台式芋頭酥
=潮州月餅

鳳梨酥
=酥皮菓子月餅

流沙奶黃包
= 流心奶黃月餅

牙祖好串

手工
月見
丼
豚肉
冰鎮

古草味

Google 都費事？ 真係屌你都晒力氣

做乜9呀你 你咁講樓下lady M都唔係啦 問得咁表面

咁你賣幾錢？

授權同品牌持有係兩件事
哈根大支有佢嘅配方 雀巢有佢自己嘅配方
魚尚同元氣都係美心 但唔代表用料係一樣

叉燒荷包蛋飯 = 低溫慢煮叉燒配日本溫泉流心蛋飯

依家佢問緊係咪旗下 我只係俾佢睇子公司同母公司 唔撚係講緊用料 你可唔可以唔好衝出黎柒

美心天使魔鬼雞扒飯

漢堡飽->My Signature

蛋變玉子

淘寶手錶＞日本業餘工藝師制手錶

香港奶茶同英式個隻好似唔同

Royal級

大把車廠都係咁啦
真係on9

大家樂焗豬扒飯 幾乎次次去都唔同名
有時芝味 有時成呎長 有時就咁叫一哥焗豬扒飯

movenpick都係啦

屌

以後唔洗理你啦
直接叫你戇鳩仔咪算

一定係垃圾部隊鍋

牛奶雪糕個個唔係好得wor
3.6個數字有意思，係脂肪含量(好似)
如果將普通牛奶雪糕寫成3.6牛奶雪糕
咁同普通肥牛寫成雪花肥牛一樣

古早味奶茶

lm

其實好多普通full cream milk都3.6啦，
港女只係睇到北海道㗎咋。

奇華 - Lady M

市面上係嘅，因為我整咖啡有用唔同脂肪含量嘅牛奶所以好敏感

陳樹渠

收購咗=一樣？
snapchat你識唔識分出黎有別於ig同fb

連登好恐怖
講咗咁多版都無人屌哈根達斯，係大陸仔唔識英文先至咁叫咋喎

仲有
人地唔係屬於雀巢
search完要用腦消化同過濾資料
請用腦

係。
只係美國裡面由雀巢生產嘅。
出咗美國，好似香港買到嘅H記雪糕，
跟本同雀巢冇任何la lun。

老泥妹 ->援交 ->PTGF

授權比佢做咋垃圾
錯咗就收皮啦
仲要衝出黎柒幾多鍋

我叫你幫我生仔
唔係叫你生我出黎

黯然宵魂飯

西>西炒飯

咸魚肉餅飯 -> 鹽漬深海魚配免治豚肉定食

大學 -> 恒大

特濃

抹茶-宇治抹茶

beverage

呢個睇一次笑一次

自家烏冬

死韓豬

手作xx

仙草- 涼粉

黑鑽- 珍珠

白切雞=海南雞

粟米斑腩飯 >>> 鯰魚柳當石斑

PTGF

楊枝甘露

中式嘢加日本名就一定貴咗，查實大陸入貨

黃金炸魚皮
黃金脆炸薯條
黃金厚多士
極尚黃金大虎蝦

幾時有鑽石 ？

Cold brew coffee ---> 即係凍咖啡

芝士(所有食物)
韓國(所有食物)

韓式香西

鄭月娥 —> 林鄭月娥

咪話呀叔唔教精你，我身經百戰，而家一腸（睇）個餐牌就知咩料。
拿，大家樂而家最抵食既得一隻，叫上海骨菜飯，有豬扒幾舊，炸到酥，跟涼菜、半隻鹵強同菜飯，先29蚊。
而焗豬呢都要叫得有技巧，唔係乜lan野時候都叫得，你一定要見佢個牌寫成呎長焗豬先叫得，唔係中伏！

拿，大家樂唔可以成日加價，所以佢d野食質素同果期既食材來價有關！
如果果期d冰凍豬扒平，佢就會入d大大件成個飯盒咁長，而且有1.748cm厚既豬扒。入左筍野佢地當然唔會放過晒命機會，所以個牌就會寫「成呎長一哥焗豬扒飯」！

如果果期d豬扒來價略貴，佢就會縮lan左成呎長幾隻字，淨係寫「一哥焗豬」！咁你叫時就要心中有數了！

如果果期連一哥兩隻字都冇埋，變成乜lan野鴛鴦焗飯，雞球併豬扒之類咁，就係果期豬扒來貨好貴，佢就整d垃圾出黎頂檔，07年～08年就發生過，一唔小心就中伏！！

不過大家唔駛驚會中伏，其實呢d係有路捉既，果期你上美國芝加哥期貨交易所個網睇豬肉期貨既價，如果巴西豬肉期貨價大跌就係準備有成呎長豬扒既時候了！

下次叫上海骨飯啦，唔跟野飲29蚊，睇師傅手神，有時會整5～6舊細扒入去，仲有一盒仔涼菜，係炸菜青瓜果d，仲有半隻鹵強，而跟飯有盒仔調味醬油，本來係撈涼菜既，但涼菜既夠味，就咁倒落菜飯到撈更香口。鍾意既加多杯佢地既即磨咖啡，以平價啡黎講算十分香口澴滑，+4蚊抵飲！

你會食定飲電腦？

仲有丸久小山園抹茶

對唔住，我搵日驗眼

整法都唔同啦

你講非洲啲食人族？

天龍軒 - 銀芽牛肋肉乾炒河粉 = 乾炒牛河 = $220

史提芬周：首先我要重金禮聘一對熱戀中的豬趁牠們不注意時放牠們的血，再用這些血
...

唐牛：就是豬紅囉！

史提芬周：去！是濃情化不開的豬紅。幹嘛？見到同類的血，會難過呀？哈哈哈！

史提芬周：然後我再將牠的皮炸成金黃色。

唐牛：就是豬皮！

史提芬周：是情比金堅的炸豬皮！

唐牛：豬皮就是豬皮囉！(眼中閃出殺氣)

史提芬周：再將一生只戀愛一次的"巴黎九棍魚"起肉打成魚丸，再放在印度的感情咖哩上
面。

唐牛：咖哩魚丸？ 豬紅、豬皮、魚丸，有沒有蘿蔔呀？

史提芬周：去！你還真多事呀！到一邊去吧你，出去幫忙招呼客人！唉！
其實當然少不了代表天長地久的韓國野生蘿蔔!
再加上一條盪氣迴腸的豬大腸，再舖在纏綿悱惻的麵上。

唐牛：這樣一家團聚,就成了一碗街邊的"雜碎麵"。

屌自動見到答案

仲有穀飼

穀飼其實反而cheap野黎，不過啲人見到個名長咗就覺得一定係好野

明太子->魚春

改名系列
fish and chips -> 炸魚薯條
Brunch -> 咪又係早餐, 真係呃到港女
香料魔法咖哩 -> 咖哩就咖哩, 魔咩法
部隊鍋 -> 咪又係打邊爐仲要垃撚圾個隻
火鍋放題 -> 任食火鍋

加名系列
濃厚乜乜, 特濃乜乜
極邪惡/隱世/拉絲 事旦一個
米芝蓮
厚切乜乜
很大唷！xxxx
乜乜私房菜
韓式乜乜

邪惡拉絲激多呢幾隻字一定走唔甩啦

半熟

任何食物前面加royal就已經足夠

咁就冇左30蚊人仔，真喺好心痛

梅林牌？

有機大麻

比利時流心朱古力

我個孫都記得

鑚石能量水

動車-->高鐵

屌，上次係又一城食左，真係叫銷魂飯，成八十蚊，難食到嘔

其實睇下你用甚麼表達手法去賣,,,,好多人都知道但係食唔出, 否則這類改名賣貴啲既騙案就不成立

製造方法好似有唔同,,,

雞, 全部都係雞

海南雞:

海南人會以被稱爲海南四大名菜[2]之一的文昌當地出產的文昌鷄的白斬雞做法，配以雞油和浸雞水烹煮的米飯

你未食過真正既海南雞無人會怪你,,,,但唔好衝出嚟,,,,

黃金係咸蛋....

你老母吸引啲
屌你老母

豬肉 —> 豚肉

干炒牛河——極上和牛粒配河粉

咁點解唔就咁叫咸蛋？？？

真係有啲餐廳海南雞飯就咁上白飯都夠膽死

因為菜式名本身係咁 ...
你唔會叫楊州炒飯做蝦蛋叉燒炒飯掛

咸蛋既菜式點解要叫黃金？有冇源故？ 揚州炒飯就話係特色菜姐（ ）

係炸完咸蛋CLOTHING係金黃色, 咪取其名為黃金XXX

單拼切雞飯 - 海南雞飯

又衝出嚟柒

咁點解釋而家啲金色包裝賣到貴一貴既咸蛋味薯片

Sor, 冇時間追到Live,柒咗

火鍋
海底撈

你問下啲商家佬, 食啲又貴又唔健康既食品

自家制又唔同講法....如果真係自家制的話

常餐＞all day breakfast

明太子（日文：めんたいこ）係阿拉斯加鱈嘅魚子（包埋卵巢組織）經過加工醃製而整成嘅嘢食，好多時都會落辣椒粉辟腥，所以通常都帶些少辣味。因為朝鮮同中國東北都將阿拉斯加鱈叫「明太」，傳到日本後，呢隻魚嘅魚子就自然叫「明太子」。明太子主要喺日本菜用得多，既可以就噉食，又可以夾落飯糰食，亦可以做調味。

魚春

可以指好多種魚既魚子（包埋卵巢組織）....

清湯腩

第一時間諗起部隊鍋

湯 >> 無味精

極尚

黑糖---自家手炒黑糖

海關？

奶茶 > 現製手沖鮮奶紅茶拿鐵
菠蘿油 > 古早味現烘鳳梨奶油麵包

唔同line 條配方都唔同啦，你話佢用哈根嘅盒裝雀巢嘅雪糕就話啫

唔通揸波士又話佢福士換個章咩

嗱！凌志就係咁喇

商品說明條例

有日本人開左間生果飲品鋪